屌你老母請黑工唔仲要唔出糧低鳩死

香港堆圍村仲有大把黑工 政府